記者會全部針對勇武，完全冇回應過和理非

仆街柒婆帶風向去暴力事件，完全無視和理非市民嘅訴求

勇武同和理非訴求一樣

唔好再分勇武和理非啦
兩者分別只係手段唔係派別

問題係堵路呀！！！！！

我知訴求一樣呀，我意思係佢當咗五大訴求只係勇武嘅訴求
但其實係所有勇武同和理非嘅訴求

咁撚樣都算分化？

幾時有講過分化
只係話唔建議標籤邊個係和理非邊個係勇武
理想嚟講，和理非同勇武最好只係唔同時候做唔同嘢，唔係唔同人

我想講嘅就係柒婆喺記者會上就係只針對勇武
無視和理非
叫柒波出嚟不斷講經濟差
佢係無限放大勇武做嘅嘢影響經濟
將所有訴求當晒係勇武嘅訴求